其實我做錯咩, 上天點解唔俾女朋友的

照下鏡 你就會有答案

你個名。。。
上帝心諗唔需要俾你啦咁

望下你銀行account有幾多錢先

絕對唔好怪你自己唔係你嘅錯
係你父母嘅錯

有冇正常嘅女仔朋友呀？

你連字都打錯
咩霸氣都冇哂
點有女

你有付出過咩

總有人要幫手埋單